有無人可以教我點樣對住呢啲藍絲仍然能夠忍耐而又不失霸氣

琴日搭巴士就落車
聽到兩個女人既對話
其中一個女人就不停講:
打爆玻璃嗰啲暴徒咪有錢收架囉!我都唔明宜家好地地,乜都有得賣,班暴徒就搞人
到時呀你要咩人地都唔賣比你架喇!水呀,嗰啲都無睇下佢地點死!

我真係dklm,但礙於職業既關係,我只係可以用我凌厲既眼神睥9住佢(我戴左口罩)